屯門都有人嗌救命

#屯門
0440 新屯門中心有個女仔叫救命，未知咩事

未知真假 推咗先

警世 黑警綁架正式開始

[緊急重要] 為免俾黑警拎左張SIM 卡用，請大家要開SIM PIN Lock!

推

屌 唔撚係住個頭 睇唔到

push

推啊屌

Push

整合

屯門蝴蝶灣 1男 大興行動基地
屯門興盛 1男
屯門 疑似有手足被爆門入屋

元朗 有狗係某村屋群外等侯

油塘 1女 嗌救命被帶上車 梁子千(同音)
油塘 1女 未成年(未FC)

大埔 睇緊 1 30歲男
大埔 1黑2白男 有議員跟進

青衣 1男 多名便衣制服 有名有律師

大圍 1人 學媒live

牛頭角 官塘道 SS2人 拉1黑衫1男

旺角 旺角道 多隻便衣狗制服1男

天水圍 天耀街市附近有十幾隻狗上門拉左1人

西環 屈地道 1男 叫救命 （飲醉酒）

秀茂坪 有人叫救命(15分鐘一次共三次) 未知咩事

屯門 新屯門中心 有女叫救命 未知咩事

from tg

今日究竟咩事

好撚心寒

有冇消息

lm